有冇絲打搵唔到衫著會扮ol出街

我認真
可以扮吓有工返又唔洗諗著咩
同朋友講：岩岩去見工

上年買既衫就算未過時都唔會想著
就算差唔多同款都要買過
著上年買果啲出街會唔開心
覺得好奇怪 有冇絲打都會咁

我都會覺得好靚

我覺得自己幾蟲襯ol衫😳

我都係
著完今個夏天到下一年夏天就想買過新既

樓上做乜撚
比個豬閪同整容西我做咩

出街前會發現冇衫著
呢件上次著過既..又著

privatekonnie

我都會，著suit 唔洗煩